可唔可以再亂捉鬼

發夢今日係旺角有幾個朋友都被人捉過，要我地其他人去救
即係捉唔係問題，可唔可以fc咗先再話係鬼，見到有警棍同埋證明唔到自己咩人先再圍/私了好難？見到似又唔走埋去逗直接話係便衣，咁我係現場9影1個手足話係便衣狗都得啦
勇武比較fit唔明有咩問題，唔fit點打贏真狗啊
打生打死幾個月，俾其他人話係狗有邊個唔會頽
哩種風氣再唔改善下真係好打擊士氣

咪證明囉，講真係手足怕咩證明，有咩所謂

之前有張相 係個肥肚腩阿嬸打手足 點知個阿嬸原來係便衣黎

屌，成班on9仔冇嘢做就玩捉鬼，見到短頭髮女手足就乜都唔理督鳩佢哋話係madam。你班仆街名偵探上身就返屋企睇柯南啦

次次出去至少要俾人捉一次
屌你老母大隻啲都唔得

係呀至弊唔撚俾人證明呢

好多team而家都用耳機溝通，帶撚住耳機唔一定代表係便衣狗㗎。你哋未組織化就咪撚咁一般見識啦

群情洶湧！兩個手足圍一個，之後就會20個手足街坊圍一個，然後200個手足街坊記者圍一個，根本大家唔係要捉鬼，係冇嘢做，想搵啲嘢搞，就搵人搞
好彩有耳機溝通，及時救到佢，如果唔係，個手足死咗啦

我覺得有槍就一定要講，其他其實無必要，除非真係好肯定，但唔抓會係一個隱憂

有次black bloc蒙面去遊行 附近有個阿嬸望左我幾秒之後即刻同周圍啲人講: "小心有鬼呀 附近起碼有幾隻鬼 有男有女"